有咩咖啡課程推介

想學做咖啡, 諗緊去cafe做part time學, 但係暫時仲做緊另一份part time, 有冇d咩課程推介
因為網上都頗多

推

push

Lm

Push

無聽過有咖啡課程有用
唯一方法係直接去搵間coffeeshop一路做一路學
唔好搵連鎖 其他無咩所謂 一開始都係差唔多
慢慢接觸得多你就會識分好壞

僱員再培訓局個啲，幫你搵埋工

btw落到場都係流水作業，冇乜必要讀